五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無嘢講

我要見律師

推

我唔解鎖電話

我唔簽任何文件

我要去醫院驗傷

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

徹底撤回修例

收回暴動定義

撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

徹底追究警隊濫權情況

以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選